台主唔係度，開新番po要搵邊個申請？

做左侍奉部會然先開到PosT

牙chok

排隊啦望